正式宣佈，Solomon Yue劉世良同陳雲都係共產黨間諜！

大家唔好理佢地講野ok?

你話咩

唔撚理你就ok
一句理據都唔撚講

我叫你幫林鄭奶閪你ok?

聽所羅門王都唔聽張司長講

抹黑成立香港共和國嘅人

收皮啦

morning sir

佢地抹黑成立香港共和國嘅人係共諜

Blocked

樓主on9
請不要推文......

你點知冇？

有病睇醫生

其實你先喺共諜

Show blocked user

拉

樓主擺明係曲線巴打莫太認真

暫時以大局為重！

1毛真係On9 到震
Blocked

Block 9個弱智仔

樓主應該係曲

曲到圓...